Sony打手話A6400屌打EOS RP

Sony打手求其睇左DCfever條片就話 A6400 sharp過RP
detail多過RP

我當堂嚇一跳，然後得啖笑
首先兩張相個exposure都唔同，A6400窗外爆哂
仲有見到6400室內個種青青綠綠就唔開胃

為免有無知婦孺受騙，我都抱住求知精神
等我做少少research, 唔好學Sony打手果種無賴toxic言論
係網上揾sample photos聞一聞相
A6400 100% crop
一放大，喂，油畫來既? D顏色一舊舊
呢種處理手法好熟識，無錯就係同iPhone/Android電話相機一樣，100% crop出來都係油畫, 加上大量sharpening

EOS RP 100% crop
畫質好smooth Detail應有都有，顏色自然，邊緣又唔生硬

"但係RP d相 蒙查查 wor"
實情係Canon無推in-camera sharpness推得咁重手
咁鍾意sharp, 推一推咪有囉
係相機入面Picture style推sharpness又得
效果同Sony個種"sharp"係一樣

最後，我會好咁公道講
A6400個4K拍片係6K downsample，係video方面係sharp過Canon多多聲既
主力拍片既人唔好買RP
但係影相質素，我睇唔到6400有優勝
EOS RP平玩FF相機，影相夠強，就係佢賣點

有哂source自己聞相
有錯歡迎用例子指正

p.s.
EOS RP d 人像相, 條友影得係有手震, 105mm用1/60 shutter傻的ma
仲有EOS RP d 相係影得無咁吸引, hea左d

A6400 (1)

EOS RP (1)

另加DPreview既相
A6400 (2)

EOS RP (2)

FF連APS-C都不如，EOS-RP你係得嘅

記得有條友講過if you underexposed a photo for five stops, you don't deserve the photo
當然你話你影風景要拉shadow 就另計喇 但一般人都

又J dynamic range呀? Canon個sensor唔係ISO invariant
邊個會用ISO 100影推高5EV呀?
上面d例子你又應唔到

即係肯認DR垃圾啦，連APS-C都不如

真係Apsc iso32000 100% crop?

垃圾機垃圾畫質，低處未算低
EOS-RP仲要差過6DII少少

最底條link有，有圖有真相
個網寫ISO6400, EXIF寫ISO 3200
老實講呢個畫質差到我都嚇一跳, 縮細睇係好sharp

Shot at ISO 6400, f/3.5, 1/2000 sec, 36mm-equivalent focal length with Sony FE 24-70mm F2.8 GM lens. ©Dan Havlik

你呢張明明係寫iso32000...

我睇錯，個網寫32000，爆開個EXIF係3200
下面有張類似既，係6400，爆開都係6400
可以比較下

EOS RP 人像果張1/20 lol

安全快門 1/焦距 都冇

影人 唔單止考慮機唔震 人都可能會震啦

1/20 比 1/2000 好唔公平

講事實又比人咬 中立講事實=奸狼狗

總之係攝影台 一係屎色 一係奸狼狗 一係富士變色相

冇中間

實發癲啦
本來我都有疑惑，A6400係咪真係咁掂
朕一check下, ISO3200/6400油畫都算，APSC機無得同FF比
喂唔係wor, ISO400, 個人細少少都已經係油畫
24MP，但d相唔放得大

同場加映, $4000銀既M50 kit直出JPG, 100%放大都無油畫

推推sharpness仲可以用
都仲未開個RAW檔

咁至少A7系列成像正常好多
我懷疑Sony APSC機係用smartphone 科技...(好多smartphone又的確係用Sony sensor)

又多個咖哩

又多個打手，sony 俾你地人工幾多呀

大佬，全部都係facts
我都真係諗住而家d相機咁先進，應該唔會差好遠
點知一睇嚇親
你自己開原相睇exif, 我呃你有獎咩？

買canon eos-rp 前請睇左條片先。

time: 08:30

影相買RP, 拍片買A6400
呢個post想講既係RP影相絕對係靚過A6400

有咁難明咩?

奸狼俾咗幾多狗糧你呀？奸狼犬

你隻終極顛狗，華撚都叫出下相又出教學，你？永遠只得抽水鳩吠，垃圾不如

又做乜改名呀？心虛生滋狗，成撚日改名，柒撚咗驚人認得出呀？手機取代相機，m43統治風景界都講得出嘅含柒食屎狗

的確你除左抽水無野識，敢出相俾人屌未？

做乜唔答點解成日改名呀？
你條食屎狗除咗改名出膠post仲識得乜撚嘢呀？你咪又係一張都冇出過

唔洗理佢啦 試過同佢理性討論 但佢都係繼續捉住啲spec講 慳翻啖氣啦

重點係凈係識抽水 只要係對Canon有利既comment 就會盲踩

正撚一顛狗，我出咁多理性討論post 佢識參與搭咀？ 抽水就出現喇正傻閪

小心佢又屌你sony 狗

我未出過

你既所謂理假中立就收皮啦
你咪又係奸狼犬一件，你啲同類抽罪大鏡貴，同唔輕得多，我舉返實例就話我公贏字你輸，你啲同類抽水又話睇唔到又話冇，一出證據實例你就柒咗深潛

係既 Sony No.1 制霸無反 全面性能最強

笑死人 你舉例又少過我 得果3支 我舉晒大小三元再多2支鏡 你死都拗翻生 點都唔洗輸 同你討論 晒9氣 舉完例=奸狼犬 人身攻擊 笑死人咩 咁既水平 邊夠你玩呀

理性？收皮啦你
[url]m43將會一統影風景相機市場

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

仲有呀
[url]無可否認，相機就快俾電話收皮

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

Sony No.1 Oversampling Dynamic Range

IBIS 日日對住黎J

原來我只係出過兩個post？

你啲狗同類話Sony鏡貴先，我貼返三支啲實例反駁，你就選擇性淨貼曬Canon平過Sony嘅鏡，又係度扮中立請收皮啦

討論到要人身攻擊 我真係彩你都廢事

你貼3支Sony 平過 Canon = 唔係選擇性
我貼8支Canon 平過 Sony = 選擇性奸狼狗

我貼啲Spec 仲要同焦距同光圈

你仲要3支spec有2支都唔同 eg. 50.4 vs 50.2

幫Canon 貼野=奸狼狗 人身攻擊
我讚Sony 機身好就係扮中立

所以我係理你都廢9事 雙重標準

公就你贏字就我輸啦

例子多過你都要咁厚面皮 真係要跟你學下野喇

首先挑起話Sony鏡貴係你哋班奸狼犬先呀，舉返三支實例駁返就話"公你贏字我輸"，最你班奸狼咁撚惡㗎？最識雙重標準係你哋班奸狼犬呀

以前罪大機身差鏡少就踩到一文不值，到機身spec超過你哋奸狼就轉口風話鏡群差，到原生鏡群補足後就選擇性話貴過canon鏡，而家目前你哋奸狼機身垃圾原生鏡少就係你哋以前踩罪大所犯嘅相同狀況啦，一俾人串返轉頭就今天的我打倒昨天的我，機身差？唔緊要，我哋直出色靚，用腦影相，電量少？唔緊要，帶多幾粒，原生鏡少？唔緊要，我哋大把EF鏡可駁接環。奸狼犬成班都係食屎狗嚟

SONY鏡一定支支貴過Canon?
Sony支24 1.4GM官價係$11990
CANON支EF24 1.4官價係$12880

Sony支35 1.4Z官價係$12690
Canon支EF35 1.4LII官價$15280

Sony支12-24F4官價$13990
Canon支11-24F4官價$23780
仲要1180g重，Sony既得565g重

呢段邊個打先架？？挑起價錢人地明明講50.8 同GM鏡 你就無啦啦衝出黎 睇黎收左唔少錢 自己對號入座 三島果然屈人最叻 一開始就射個波落我度話我挑起先 明明係你講先

係啦係啦Sony No.1 喇 係都要叫人食屎 妄想被逼害？Canon post有踩Sony?

睇清楚啦盲西奸狼犬
24 1.4GM唔係GM呀？

呢啲咩嚟㗎？

人身攻擊冇停過

做咩又cut頭cut 尾呀 姐係認自己柒左啦 舉35.4 同 12-24

咁24.4 GM貴定Canon貴呀 真係唔覆你就當自己有道理 笑大人個口咩

當年你班奸狼犬post過呢啲圖出嚟踩Sony㗎啵
已經有一件成日影屎相發癲踩罪大嘅含柒咖哩大師啦，你都可以話睇唔到所謂嘅"奸狼犬"，好簡單，因為你本身已經係一件奸狼犬，選擇性失明就咪扮假中立啦

24 1.4GM官價咪平過Canon EF24 1.4囉官價柒頭

個別例子就搞到全部Canon用家係奸狼犬 最不齒係你呢樣 你依加咪又係變左所謂「post圖踩人」既人 你仲要個個Canon同Sony 既post都出現

你比起當年既「奸狼犬」有過之而無不及啦

呢位三島小朋友
做乜野咁大仇口仲要由史前開始數起

我唔係針對你個Sony 喎, 我係針對你幾個Sony打手亂鳩咁吹6400好過RP。我一驗證就發現原來得啖笑。
唔夠打咪唔夠打囉，APSC唔夠FF打好正常，我都係用緊APSC機。

睇街價啦 冇人叫你衝去官價買 你中意做水魚 冇人阻到你wor 都明既 你咁中意選擇性 睇啲唔睇啲

[url]EOS R vs A7RIII

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

入返post睇清楚個答覆次序啦盲閪奸狼犬，係你班奸狼犬挑起話罪大鏡貴先

或然巴打 大家明 想中立分析

就係不齒呢啲 盲反 係度誤導

果位巴打有用Sony 喎 喂你地隊友黎 好在你叫我Check Check先咁佢又係咩犬呀三島大哥

我講實例你就話冇
有埋圖就話個別例子
完美演譯"公我贏，字你輸

拎埋啲歷史野黎嘈 拉開話題 悶唔悶啲呀 張圖幾年前我都唔知啦 幾時有連登用家用 用呢張圖串人呀 張圖成4-5年前

我淨係知你依加個個post都踩入去就係人都見到啦

後尾查左係4-5年啦 洗唔洗拎啲歷史野黎講呀 無聊

等睇樓主canon m50 vs 罪大 a7

你話冇奸狼犬咁樣呀嘛
我咪拎返歴史圖實證囉
唔拎你又會屈我鳩吹啦

屈人黎講邊夠三島大哥黎呀

咁中意講歷史 依加你咪係一個活生生既例子囉

同你講落去都晒氣 早啲抖喇 聽日又要繼續開工

有圖有實證就話講歷史，仲話我屈人，論無恥奸狼犬真係舉世無雙

A7 Mk1? 咁又真係有得比下喎
岩岩睇過，A7個ISO6400都幾難睇
感覺同M50個質素差唔多
當然FF有佢既特性